點樣先知對方係唔係player

如題
成日覺得佢好似係揾我攝時間 得閒就揾下我
但係又好似對你有意思咁 都會撩下你
忽冷忽熱真係好難觸摸
定係我係毒撚諗多左

比隻CD佢識播

毒L

笑左

識貨

好樣先有資格做player

啱啊屌，之前中過伏

冇樣睇架喎
同埋忽冷忽熱可能純粹係佢自己問題
利伸：識fd係player 我就普通人一個